cctai 班科技盲又柒

【突發】總理訪問貴州數據中心的時候，做了一個驚人的舉動！

HKNOIT

時事台巴打們已疲於奔命

IT我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

柒撚咗就扮理性分析

cctai應該認為ddos等於有人人手瘋狂f5個網站

somethink.more一路7開，咩都唔識然後咩都要扮識

你一日究竟花幾多時間mon住cctai

留意龍門多d

費南迪斯狙擊得好勁

講到成個post係得佢一個柒咁樣

入面個個以為data centre hdd同自己部電腦hdd一樣

全職反cc台 仲癲過活蛇反花

活蛇係轉發新浪師

呢個幾好笑

樓主戰力勁撚癲

樓主中共網絡維穩IT部

英超potm唔是浪得虛名

我係渣哥it部

講程序公義既人一定唔會睇程序點寫

我就同你講程序公義
去得通常都是幾個程序 , 只要做足就沒有違反

預約程序--好明顯小強馬仔搞左 , 一定符合

參觀程序--好明顯小強馬仔搞左 , 一定符合 (如數據中心伺服有不同負責人, 要參觀人士可參觀哪裡/哪些服務器) ,

操作程序--能不能允許到訪人士開櫃操作 (小強拿hdd出來看呢個case同打開個mon看東西沒有分別 , 小強叫手下開俾佢睇本質上也無分別) , 你睇到我咁打再自己決定可不可以

更換程序--主要是更換軟體, 這裡不拿走不放入軟/硬, 這並不適用